決定自爆退出連登

Ac: 10256@kfcmail.com.hk

Pw: Haniisthebest

Hani G

N賓又hack到

做咩hack我B B既ACC

Just Kidding

hack咩
佢地一齊用呢個acc

同一個人 就如卡奴=mary

呢單野同我冇關，唔好屈我

4815184345

唉

好，我都走了

ID:karinawong02585:
PW: loveu030

我俾人綫
你唔好走

用錯acc牙

???